專登買機票返香港投票（2）

Ching 報下咩情況

Ching

推到樓主見到

差你一個咋

推
唔喐

到唔到

係咪到左投緊啦🥺🥺

推

推到樓主見到！！！

樓主返嚟啦

push

回港選民，缺一不可

終於有人開

幫手推到樓主入嚟

樓主

西瓜已備

樓主出嚟啦

投唔投到

樓豬講大話死全家

買定一打

樓主呢

我頭先直播見到青衣區有個人最後一刻狂奔想跑入票站但遲咗幾秒冇得投
唔會系樓主啊？